asso上大學巴絲請入

仲有幾日就放榜，小弟依然係乜都未準備過。咁講翻我啦，我prefer自己best five 就應該有24-26到嘅,如無意外中英合格就應該夠分上8大，但我中文就好撚驚唔合格，咁我依幾日就係咁睇asso hd啲資料。之後我有幾個問題想問下大家。
1.我原本睇岩左個jupas 嘅poly civil hd，但聽翻同學講話要3322先入得，想問係唔係 ？
2.想問asso上degree嘅程序係點？即係如果我讀engine嘅asso上翻大學係咪淨係可以揀翻相關課程嘅學位？
3.想問如果中文唔合格，asso上翻degree洗唔洗考翻中文？
4.有乜asso好推薦 我希望可以上翻poly or city？

最後感激大家百忙之中嚟比小弟意見

四個字答到你：間間唔同

利申：教緊asso

In hkcc we trust
上年dse讀左一年asso
今年上返ugc

答返你先
如果你想第一年就上返ugc
第一樣就要GPA高啦（唔同科高既定義都唔同）
第二就要有3322
所以如果你真係無3322又入左asso
咁就要補考返下年dse
但係如果你講到自己best 5咁高
就唔好玩asso啦
應該retake玩多次jupas?

1.唔洗
2.如果唔相關=tran 唔到credit =你要由yr1開始再讀過。加上完全唔相關被取錄機會好微
3. Poly唔洗，其他唔知
4.讀咩都唔好讀Poly HD

你prefer? 有無諗過考評局pre唔prefer?

因為下年中文改制 唔係我都會揀retake
即係無3322就一定要2年asso先入得翻？定點？？！！

唔該師兄

第一年走一定要3322
第二年走就多數只睇GPA，三大可能睇埋ielts

你無3322既話
第一年就算有offer
都係會有個條件係中英文有3

2. 答: asso上degree 係自己每間U經佢地既NON-JUPAS SYSTEM來報自己想讀既degree，基本上如果你讀engine 就簡engine 因為一來要transfer 你係asso 讀過既credit 過去，二來engine 既degree 通常都收番 engine 既asso 好少話會收好唔同既(例如文科)

3. 答: 如果你係讀2年先升番就唔洗(CU除外，CU好似一定要中文有3)

4. 答: HKCC 升POLY，CCCU 升 shitty

engine多數都hkcc啦
不過你要有修physics

In cityu ugc asso we trust

又有得揀起樓又有得讀civil